一句講晒點解肥人咁有自信

平時講嘢串撚過馬撚

已經又肥又柒 可唔可以對人好少少令到自己唔好再咁乞人憎

比你講下佢得罪咗你啲咩啦

佢唔識綁鞋帶好中意叫人幫佢綁

幾勁喎

真係好撚勁咁撚肥都做到一字馬

好驚佢冇力起翻身

屌你咩 乜狗屎垃圾都放上嚟
你自己唔識say no架? 而家拎住支搶逼你幫佢綁?

我梗係冇幫佢

有無幫佢卒牒

錢

人地肚腩大得濟烏唔低身綁鞋帶
你咪做下好心幫下人

肥=死罪

有d肥婆覺得自己波大好正
但係冇腰